[IQ題］咩瓜最恐怖

世界上有有好多瓜，食得嘅有西瓜，白痴嘅有傻瓜。咁咩野瓜最恐怖？（今次一定高汁過上兩次IQ題）

恐怖瓜

南瓜

🎃

你老母就瓜

恐怖龍

青瓜

因為mhw恐暴龍

就瓜

等死最恐怖

木鹿大瓜

青瓜
因為成碟青瓜過大海~

絲（屍）瓜

秒

刨冬瓜

合掌瓜

冬瓜
屌你原來唔係瓜黎（Don’t 瓜）
你話係咪好恐怖

等瓜 (死)

矮瓜
因為蟻多嬲死象

幾好 但答案嗰種瓜會令多啲人驚，更加恐怖

等瓜同我阿媽就瓜得一個人驚，唔係最恐怖

我隻手瓜

阿拉花瓜

傻西瓜

屌，咁快

答案係阿拉花瓜